覺唔覺要搵地獄教車師傅教下狗鐵班車長

揸到好似巴士咁chok

地鐵自動駕駛架

仲衰
自動駕駛都搞成噉

clutch(1);
clutch(2);
clutch(1);
clutch(2);